見到個女仔比黑警咁打法好心痛

明明今天係和理非 都流血
黑警死全家

大家聽日一定要出黎啊

天滅黑警

up